【有圖】垃圾AA狗講大話，又一鐵證！

2010年，東週刊報道：

施永青話已跟子女傾妥，不會傳位給他們，個個已經有心理準備靠自已。

施永青有一子兩女，大女二十四歲，對地產毫無興趣，現時在一間安全系統公司工作，月薪只得萬幾銀……

VS

2018年12月，生果報：

中原噚日宣佈，董事會通過委任施永青兒子施俊嶸為中原集團副主席；

同時，施永青位千金施慧勤，將擔任利嘉閣地產與中原集團子公司主席，下月1日起生效。

四個字：

講大話有如食生菜！

有咩問題

對於AA狗黎講，講大話的確無問題。講慣架啦佢地。

狗主唔管好D狗確定唔岩

鋪路比仔女姐 搶左你個位咩

施生係狗黎架麻

死老野一早就係咁諗，係記者面前扮咩要仔女自食其力？想拎光環？

d 野唔留比仔女唔通捐左佢咩，講都唔信啦

既然講都無人信，佢仲講？呢D咩AA狗既本性LOR，平時都係UP得就UP！

個女冇接中原。接咗利嘉閣

語言藝術

如何做高層 101

對狗咁高要求

財仔台班AA狗唔敢入黎吠老細